God of War 戰神幕後製作花絮紀錄片

片長兩個鐘，成個系列大翻新由頭到尾既過程
有英文字幕